var _quizFullData =
{
    "Config": {
        "quiz_count" : "10",
        "play_time_limit" : "10",
        "start_countdown" : "4",
    },
    "Data": [
        {
            "question": "팀 버튼 감독의 첫 배트맨 영화가 상영된 해는 언제인가? 숫자로 답하시오.",
            "form_type": "text",
            "right_answer": "1989",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 중 제작 성격이 다른 영화는?",
            "form_type": "radio",           
            "case_1": "어메이징 스파이더맨",
            "case_2": "배트맨 비긴즈",
            "case_3": "퍼스트 어벤져",
            "case_4": "맨 오브 스틸",
            "right_answer": "3",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 배우 중 2가지 이상의 히어로(혹은 빌런) 캐릭터를 연기하지 않은 배우는?",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "라이언 레이놀즈",
            "case_2": "크리스 에반스",
            "case_3": "크리스 햄스워스",
            "case_4": "조슈 브롤린",            
            "right_answer": "3",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 중 마블 스튜디오의 첫 작품은 무엇인가? ",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "스파이더맨",
            "case_2": "아이언맨",
            "case_3": "퍼스트 어벤져",
            "case_4": "인크레더블 헐크",           
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "<로건>에 대한 설명으로 옳은 것을 모두 고르시오.? ",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "200살이 넘는다.",
            "case_2": "치유능력이 탁월하다.",
            "case_3": "15개 국어가 가능하다.",
            "case_4": "아다만티움에 취약하다.",
            "right_answer": "1,2,3",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 배우 중 <캣우먼> 역할을 연기하지 않은 배우는? ",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "미셸 파이퍼",
            "case_2": "할리 베리",
            "case_3": "킴 베이싱어",
            "case_4": "앤 헤서웨이",
            "right_answer": "3",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 배우 중 <배트맨> 역할을 연기한 배우를 모두 고르시오. ",
            "form_type": "checkbox",
            "case_1": "발 킬머",
            "case_2": "크리스쳔 베일",
            "case_3": "벤 에플렉",
            "case_4": "마이클 키튼",
            "case_5": "조지 클루니",
            "right_answer": "1,2,3,4,5",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 배우 중 배트맨이 등장하는 영화에서 빌런으로 등장한 배우를 모두 고르시오.",
            "form_type": "checkbox",
            "case_1": "자레드 레토",
            "case_2": "우마 서먼",
            "case_3": "짐 캐리",
            "case_4": "마이클 케인",
            "case_5": "마고 로비",
            "right_answer": "1,2,3,5",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "영화 <인피니티 워>의 핑거 스냅으로 인한 희생자가 아닌 캐릭터는?",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "윈터 솔져",
            "case_2": "스칼렛 위치",
            "case_3": "블랙 팬서",
            "case_4": "로키",
            "right_answer": "4",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 중 담당 배우의 본명이 크리스가 아닌 캐릭터는?",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "로켓 라쿤",
            "case_2": "캡틴 아메리카",
            "case_3": "토르",
            "case_4": "스타로드",
            "right_answer": "1",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "인피티니 스톤과 등장 영화가 잘못 연결된 것을 고르시오.",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "스페이스 스톤 - 퍼스트 어벤져",
            "case_2": "소울 스톤 - 토르:라그나로크",
            "case_3": "타임 스톤 - 닥터 스트레인지",
            "case_4": "파워 스톤 - 가디언즈 갤럭시 Vol. 1",
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 중 다른 보기와 서로 다른 관계인 조합은?",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "오딘 - 로키",
            "case_2": "토르 - 헤임달",
            "case_3": "앤트맨 - 캐시",
            "case_4": "에고 - 스타로드",          
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 중 타노스의 부하가 아닌 캐릭터는?",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "에보니 모",
            "case_2": "판드랄",
            "case_3": "로난",
            "case_4": "프록시마 미드나이트",          
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 중 첫 등장 영화가 맞게 연결된 캐릭터를 모두 고르시오.",
            "form_type": "checkbox",           
            "case_1": "에버렛 로스 - '블랙 팬서'",
            "case_2": "아이샤 - '가디언즈 오브 갤럭시 vol.02'",
            "case_3": "블랙 위도우 - '아이언맨2'",
            "case_4": "버키 반즈 - '캡틴 아메리카: 윈터 솔져'",          
            "right_answer": "2,3",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "팀 버튼의 영화 <배트맨>에 등장하는 배트맨의 자동차를 무엇이라고 부르는가?",
            "form_type": "text",            
            "right_answer": "배트모빌",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "생텀은 전세계에 총 3개 있다. 다음 중 생텀이 없는 지역은 어디인가?",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "뉴욕",
            "case_2": "홍콩",
            "case_3": "파리",
            "case_4": "런던",          
            "right_answer": "3",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 빈칸에 들어갈 숫자를 모두 더하면?",
            "form_type": "text",
            "sub_question_1": "'퍼스트 어벤져'에서 스티브는 어스킨 박사를 만나기 전 총 (   )번 입대 지원서를 냈지만 모두 거부당했다.<br>2차 세계대전 당시 캡틴과 함께 활동하던 하울링 코만도즈의 멤버는 캡틴을 포함해 모두 (   )명이다.<br>캡틴 아메리카는 그린란드의 얼음에 총 (    )년 간 잠들어 있었다.",
            "right_answer": "82",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 배우들 중 가장 먼저 <조커>를 연기한 배우는 누구인가?",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "호아킨 피닉스",
            "case_2": "잭 니콜슨",
            "case_3": "자레드 레토",
            "case_4": "히스 레저",          
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "question": "다음 영화 감독 중 다른 이와 연관성이 적은 사람을 고르시오.",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "샘 레이미",
            "case_2": "존 왓츠",
            "case_3": "마크 웹",
            "case_4": "케네스 브레너",        
            "right_answer": "4",
            "user_answer": "0"
        }
    ]
}

